###### 玩转金刚>金刚字典>
### 推荐朋友赚积分

- 1、使用[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的朋友请按以下步骤操作：
  - 请：[ 搭好 ](/LadderFree/kkDictionary/LadderReady.md)[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md) 翻墙出来
  - 登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
  - 阅读[ 金刚网>菜单>帮助>推荐朋友赚积分 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/refer-friend/)下的全部内容，并按其指引操作，即可实现<strong> 推荐朋友赚积分 </strong>的目标


- 2、使用[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)的朋友请按以下步骤操作：
  - 启动[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)
  - 在<Strong> 主窗 </Strong>下方点<Strong> 分享 </Strong>
  - 再按其中的指引分享，即可实现<strong> 推荐朋友赚积分 </strong>的目标

#### 返回到
- [玩转金刚](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
